有無發覺好多警賊哈碌或者柒咗嘅記錄都係來自CCTVB個直播？

掟鐵枝 牛奶仔仆街等等
好多都來自CCTVB個鏡頭